無聊寫左首歌

如題

有字幕會好啲
Btw辛苦手足

一定

description 有
等我下次加

Cocktail cocktail cocktail 已入腦

share and like

較早前嘅

聽日見

支持 致敬火魔法師